11.12又一城算唔算裝修快閃既最佳示範?

完美展示出咩叫高效低成本, 不被捕, 不流血

冇可能，玩左半個鐘都冇Pope

又一城果日成晚都無狗

嗰晚中大打緊 好彩啫

有2大校舍保護，可以安全躲藏

應該係成晚都有狗 但冇手足